（有圖）有冇人睇過關家倫/中醫藥管理委員會中醫組嘅中醫/特首選委？

有咩評價？

另有我手腳冇力搵中醫tg gp

推

十點要人，一齊嗌新口號

選紅磡區議員果個？

係

睇咩病？睇好左？

唔識...

有冇識邊個醫四肢乏力勁

你想做乜 搵選委睇病好快啲？